我影咗張相關於偷食

各位巴打好, 之前喺度開咗個post關於性幻想, 啲留言有讚有彈, 多謝各位意見, 好似之前咁講, 小弟鐘意用攝影方式敘事, 今次嘗試用一張相表達成個故事, 張相除咗講偷食仲表達咗其它嘢, 留待各位巴打揣摩

成日上網dl完d相話自己影

唔好意思 開錯咗喺影視台

後面塊鏡做乜

好似啲stock photo